# README #

Основа для написания ботов на основе Selenium
От пользователя только требуется написать GUI (например, JavaFX - форму с помощью SceneBuilder) и переопределить IAction - порядок действий.

Основные классы:

Browser - синглтон. Отвечает на работу браузера для бота.
IAction - общий интерфейс. Любой класс, имплементирующий интерфейс, может быть помещен в очередь обработки и будет выполнен.

AbstractAction - расширение для IAction. позволяет указывать время, на которое будет запланировано событие.


Проект в работе.